啲狗咁撚鐘意大電筒照照照

一支laser pen 比狗話係鐳射槍 可以整盲人
有無醫生可以指出佢地枝4000lm 既電筒係一樣可以照盲人
成撚日係度照照照 屌你老母！！！

佢地宜家仲upgrade左枝再勁啲既 屌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

要還架

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

佢地毅進黎架 有啲得中學
知識水平咁低
仲要扮識野先搞笑 唔知醜

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

好撚柒嬲